小斯係男定女

同問

閹雞

平到咁 , 應該係男 ?

男
但1定0

點會係 1 呀， 男0 啦

把聲器女聲氣喎， 媽好亂呀

男 應該係gay

「信用卡達人」小斯雖然是男性，不過身型嬌小，聲音溫婉，講究打扮，外表像女孩子，經常讓人誤會，更不少網民懷疑他是同性戀。

性徴上係男
但啲婆啦數口就似女人

呢類人多數係仆街

剛剛睇77台有佢
個細路話小斯哥哥

即search佢係男定女

我係女唔想有個咁女的男朋友